又一城，我祝你聖誕快樂，鼠年行大運

【又一城設施尚待修復】

上月九龍塘又一城商場發生嚴重警民衝突後，商場設施被人破壞，商場之後一直關閉至今。今日有部份店舖員工可以進入商場，讀者提供的圖片顯示多層玻璃圍欄及扶手電梯仍未修復。